勇敢的四川人: Don't become Chinese, advice from a Chinese

轉自 Reddit :

========

My name is 周政(zhouzheng )，I was arrested by Shanghai police three months ago.they sent me to jail just because I expressed my opinion. I expressed my support for the Hong Kong democracy movement. In a quarrel with a Chinese nationalist fascist, I praised the courage and unity of the Hong Kong protests. I support the right of Hong Kong people to self-determination, if they are willing to choose independence, I will express my support.

Because we’re compatriots, I respect the ideas of all my compatriots.everyone has the right to do anything, as long as he or she doesn’t hurt others. I didn't expect to he would tip-off me, but then a dozen policemen broke into my house like zombies. I have encountered unimaginable torture and inhumane treatment. They took me to the hospital and said that I was taking drugs and humiliating me. They told my neighbors and roommates that I am a criminal. They collected my DNA and fingerprints with violent. I don’t know what they will do to my organs.

I was sent to the same concentration camp as the Uighur. They used the freezer to freeze me and used a tiger chair to torture me. They are many, many things that I don’t want to recall and want to say. I’m a victim of sexual crimes. When I left prison, I lost a lot of weight and looked forty years old. I have a neighbor who said that I look like a high school student. Every police laughed at me, my neighbors and roommates evade my gaze and think that I am a criminal. I just said a few words and expressed support for democracy and freedom, why do I have been treated like this? I am not a fictional character in South Park. I am a living person.

Then the shanghai police drove me back to my hometown, Yibin Szechuan. until now the political police are still monitoring me, refused to give me a passport, I was under home arrest. Hong Kong people, watching the pains I suffered. Do you want to be Chinese? if you become Chinese, you will also encounter this. China is the enemy of the free world, what it does for Uighurs and Hongkongers, it will be done to the other countries. It wants to promote it’s dictatorship and value to the world. It always wants to subvert the civilized world and replace it. And it’s also my permanent nightmare. when I was a child, I say many unforgettable fears.in this country, most people grow up in fear and hatred. No one will listen to the voice of the weak, no one will help others. Everyone here is almost a social Darwinist, here is the hybrid of the evil empire Soviet Union and Nazi Germany. The children tip off each other to the teacher, and we’re growing up like this. I have PTSD in there many years.

I really appreciate the free world helping us, US food aid to china ends China’s famine after we entered WTO, we experienced economic prosperity. And the free world gave us the internet and western values.

I’m also very grateful to the people of Hong Kong. As a Szechuanese, I have not forgotten the help you gave us eleven years old. Maybe the Chinese are ungrateful and hate you .but I don't hate you, I stand with you.

Hongkongers, please don’t forget the arrested protests. I have experienced the same plains of the Uighurs and San UK ling concentration camp. I’m in front of you now, I’m standing with them, what about you?

And I’m very sorry, Uighurs. I know you experienced a few years ago. I knew about concentration camps a few years ago, but I didn't do anything.I’m really scared, I fear to speak for you. I’m a timid, insignificant person. I just want to hide in my little room fear accompanied Me to make afraid to talk. How dare you! How dare you!China！ You commands everyone to close their mouths. Continuous murder of children. If you are in the United States, you will lose your job.if you are in china, you will be sent to prison and even dies. I often wake up in the middle of the night with fear, I fear that a secret policeman broke into my home.

Be brave! Hong Kong people, if you are not brave, you will lose everything. If you choose to give up, you will become like a Chinese who is as weak and incompetent as me. Chinese people are slaves. We are not allowed to speak, we are not allowed to express our opinions, and Hong Kong people are born free. Now you are about to lose your freedom. The Chinese want Hong Kong people to become Chinese. When I was a child, I knew that Hong Kong people were different from us, but I only found out that you are so brave.

China is a country that murders children，As an LGBT, maybe I will not have children, but I don't want any child born in China. My friends, I know that you are tortured, sent to prison and raped. Whether it is in East Turkestan or San UK ling, or in countless prisons in China. I can feel your pain. If one day we meet, You will be willing to let me hug you and Let me listen and understand your pain? I stand with you and love you. Please hug me too.

When I was in prison, I began to believe in God. I have strong walls all around, but I find that I have no dependence. I used to be a skeptic and an agnostic. Then I believed in a non-personalized an unfeeling God. Until now I believe it, the God of Abraham, believes in a God who loves humanity. I believe.

"He will wipe away every tear from their eyes, and death shall be no more, neither shall there be mourning, nor crying, nor pain anymore, for the former things have passed away.” " ... Death will be no more; grief, crying, and pain will be no more because the previous things have passed away."

I don't want to hide in my small room anymore and feel scared. I will choose to fight, In the darkest hour, I am also willing to be a die white rose, I don't want to in the future someone says that I am part of The Banality of Evil. The free world, I was so painful a few years ago, I hope that you wake up to see the true face of China. Today I know that the era of appeasement policy has passed. China is not a cute panda, but an evil great red dragon.

May God bless you, may God bless Hong Kong, and God bless me.（Sorry, my English is not good, I hope you can understand me.）

To prove that I am Chinese, this is my id card.[)

And this my video[)

Proof of sending me to jail and i am under home arrest now.[)

my discord [)

I am still in China but fuck you, china. I am not a criminal, china, you are.

Can someone help me to contact the French Consulate General in Chengdu? I have sought the help of the US consulate, but according to US law, I have to reach the United States to obtain asylum, and I have just inquired about the French shelter provided by the consulate.

un ressortissant étranger peut solliciter un visa au titre de l'asile auprès des autorités françaises sur son lieu de résidence. Pour cela, il doit s'adresser à l'ambassade de France ou au consulat le plus proche pour formuler sa demande.

My phone is being monitored. Can anyone help me to contact them?

[)

Tél : +86 (28) 66 66 60 60 Tél : +86 (177) 29 82 19 30 (en cas d'urgence)

Everyone, I wish you a good dream.

my phone（86）17780420951（My English is very bad, I am very sorry. If I am not safe, please don't call me.)

Afterwards, I called the French Consulate General in Chengdu at two o'clock... When I said the asylum, the employee hung up my call directly... I haven't said Because of what...

Push

Push push push